較差既學生比差既老師教，又點會有進步呢？

所以 一個字
入基道中學啦

有道理

屌你 成日轉ac推post

又屈⋯

樓豬ho ball